有冇巴絲同我一樣同屋企人嘈親都係自己錯

由細到大永遠嘈親最後都係我錯既，就算擺明係自己岩佢地都話你咪體諒下佢lor，佢份人係咁架啦，咁有邊個體諒我呢請問

好想知有冇其他巴絲都係咁，嘈親交永遠都係自己錯既

利申我自己做錯會同對方say sorry，但係屋企人做錯永遠唔會同我say sorry。

你係做細既就無辦法

將來搬走

me2呀 不過依加當佢地唱歌算

有冇諗過係因為自己成日做錯野
搞到個個都唔想幫你

一樣
依家拍拖都係咁情況